最開心唔係泛民贏而係！

你班共狗無飯開
咁就無3萬2了

真
係見你班建制
係到狗咬狗最好睇

泛民當選人希望儘量請返被捕既手足做助理，反正係政府比錢

其實唔止三萬二
仲可以請人
辦事處租
其他雜費

大正喇今晚
完全唔想瞓

大家有個逐風女神巴打尋死
可以搵人安慰下佢嗎
唔知佢依家喺邊

點只民建聯冇得撈
仲有一大堆藍絲助理

我諗住mon 到公布哂所有結果

最開心係建制輸

岩
係時候蛇齋餅了
要用政府資源打立法會返黎

比泛民贏都唔會比建制狗贏

呢個真 睇班撚樣唔順眼好耐
走去奶共奶得咁開心吖嗱

仲有黨 黨開大條水喉先
唔知有冇錢呢

洗唔洗交代d 開支 係用係邊

［請廣傳］
和理非目前可以做到嘅事

理大仲有幾十個留守者，佢哋每一分每一秒都承受極大心理壓力，仲有周梓樂、陳彥霖以及眾義士之死，有待昭雪，我地絕對唔可以辜負佢地，以下係和理非目前可以做到嘅事，香港重光之路永遠都需要大家和勇合一嘅團結，五大訴求，缺一不可！

一.）義士唔係condom！請大家持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求，順便將黑警惡行/ 中共建政70年嚟種種歷史惡行公諸於世

二.）義士唔係condom！強烈建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

三.）義士唔係condom！本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

依個都唔係重點
最正係之後個d利益輸送無哂
咩10億天橋,5000萬噴水池

真
最開心係見到共狗無飯開

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋

仲有個d活動啊，工程啊個類利益輸送呢

吃屎啦保皇狗

好易作
總之一個當選養全家

一樣

班又藍又無腦既垃圾終於無得呃飯食了

當初嘅宗旨就係要建制輸

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

未贏架

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價